究竟香港有咩優點令到每日大陸人要移民落黎？

樓-細個大陸，貴個大陸
人工-同北上廣深差唔遠
食-大陸仲多元化
空氣-有d城市好過香港
福利-大陸人有五險一金仲有養老金，分分鐘多過香港
物價-呢樣唔使講
衛生-依家香港下降左好多
便利程度-大陸人好引以為豪

除左教育

大陸好多窮人搵 3，4千 落到香港申請到公屋 香港搵錢 大陸買樓（50萬－100萬都有） ，其實大陸每個城市物價樓價生活都好唔同 ～ 大陸係好多有錢人 但窮人比你想像多 ，最後唔好覺得大陸係一個整體 咁多個城市只有一樣係相同－＞無言論自由

大陸物價高人工低
完